有冇人知呢班人係做咩職位

維修部

好撚似

???

手術室既人？

藍精靈

ot = ?